冇良民紙 係咪唔洗諗住過台灣讀書？

留喺香港啦你
全世界都冇得你去

Sad

未必嘅
識人細個犯過事衰偷野
最後都去到美國

不一定，巴打黎幫手全力打英國戰線爭取BNO平權啦

可惜比唔起錢 美國學費都幾貴

你之前衰咩？
良民證會寫你因衰咩事所以出唔到
決定權係領事館人手上

社會運動 未判 問定先

社運未必唔得
手足加油

加油

台灣好似就算有案底隔五年都仲可以移民。

直接同間學校報，有個新計劃專登係for呢啲case

巴打有冇相關資料

好似聽過

試下申請冇妨

台灣唔親中 真係可以試下
加油呀